家用脫毛機

有岀去美容院做過，想脫埋其他位，但次次book時間特登岀去太煩有冇家用激光機推介

我都係絲,想問下大家用咩方法脱腋毛?最近我發現架肋底生左好多毛,近排上PE堂要着背心(女子排球校隊),有幾次畀阿sir見到都好尷尬,d同學仲企埋一邊偷笑希望各位絲打解答下,貼埋圖更好

P.S. 16歲絲升中五